年輕人，呀叔教精你，連登呀叔都係垃圾

咁鳩大個人重上連登，有料極有限

屌 好似上次先有個阿叔開po，係有ae黑卡
會唔會係太有料，成功上哂岸
叫我地廢青唔好努力，用哂啲錢先
等佢同下一代s，keep住做既得利益者，世世代代為佢勞役吖

你地唔消費，有錢人嘅商品服務邊個買